# Atualizações 
- Add Diagrams para as aulas
- Criar pastas só para os diagramas

- Clean Code(futuramente)

- Desenvolver um sistema para mostrar melhor com usuario
- Elaborar um curso para quem não domina typescript?
## Em progresso
- Aulas
- Arquitetura de pastas 
- Colocar um README em cada padrão

## Corrigir
- Corrigir sistema de escolha(voltar a escolha da categoria do design patters)

